微博班蝗又死老豆啦 自己冇得選 但又鬼咁關注人地選舉

又話要武統了
依班生番 識鬼咩叫選舉 咩叫民主 咩叫公投
蝗只會識輸打蠃要 輸畫就發難渣

屌你地冇得投 就唔好睇咁多人地點投啦
你地都唔撚識咩叫投票黨話事算啦

對佢哋嚟講
好睇過AV

又話2020武統台灣

有冇圖

微博搜尋台灣
個個話武統

睇住佢地隔住個mon打啲敏感英文代替詞 指手畫腳 自己又一無所有
嬲到爆左血管都唔知個樣
真係2020最好開始

今朝伊朗承認誤射民航機, 今晚就到korean fish落敗

成班太監喺度對人地點樣屌閪指手劃腳

支那人睇到嬲又冇得投 民主嘅嘢你哋唔明㗎啦

最撚鐘意睇班支那人賴地硬個個樣

太監睇AV,仲要高潮

武統
都好既，反正成班失業網民，送去大海好過作亂

事實係全世界7成人唔鐘意蝗國
但佢地眼中就係冇骨氣

咪輸打蠃要啦蝗蟲
你接受唔到人地立場=冇骨氣？

好在班支那生蕃冇選舉咋😅

真？好，啱啱太平洋先增軍。今次有patroit pac3帶咗

成班奴才話香港人無骨氣?

邊個國家既人跪係度要主子作主話

但我見有班蝗玩精神勝利法

佢哋覺得
如果韓國魚贏，等如支那送錢畀台仔，但反骨台仔只會要佢支那爸爸嘅錢但唔統一
如果空心菜贏，台仔食塞米，到時就會求佢支那爸爸統一

班蝗真係以為全世界都靠支那發大財
顧掂自己先啦

成班弱智，人地民主選舉關你斑奴隸撚事咩
打晒飛機咁話武統 咁柒勁40年前就打左啦
好心就慳返啖氣縮入你老母個閪度幫維尼含撚啦

訓咗冇睇,武統咗台灣未

美國當你係二等公民
但中共當你係三等畜牲

係2020前

見班蝗喊著跪主子真係好爽

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

支那人不能投票，只能投胎

「為一些財閥服務」

講到自己唔係咁
財閥嘅人都係黨員

駁唔到

根本由細到大就被洗腦 同班垃圾根本冇可能溝通到
要用加速主義 幫佢地周圍辣火頭就會快d支爆
例如 支持馬上武統台灣 正月初一唔出兵係狗黎既
或者 出國旅行周街大小便 我是中國人 禾有瀨屎既民主自由

100/10

有冇留言睇下

又來南亞後代 真係笑撚死
香港就越南後代

中國人=文革班冷血生番後代呀

中共當佢地蟲渣邊有畜牲咁好衣食

全世界都反支那人
佢地真係唔識反省下

話囉
都話左幾廿年

中國人有骨氣

陣間畀敬愛嘅祖國block撚囇唔好喊

準備被消失

解放軍舞統台灣

嗱嗱嗱 低級紅高級黑啊

武乜鬼統
印尼都唔夠膽打
仲話打台灣

選班長已算是很不錯了

已 save

究竟佢地反駁到波特王未？

成日鳩叫武統武統
你班垃圾有權叫摺被軍出動咩
支共見你班蟻民唔聽話
叫摺被軍打鳩你哋就有份

可以站為什麼要跪呢？

民主不適合我們

你班蟻民成日話武統,雜種有話要武統咩?
你地係咪想話事,係咪想民主,係咪反黨中央

喂mon po共狗 係呀 你呀 叫緊你呀
你班垃圾 你估人民會咁易俾你打敗
等支爆全黨俾人清算死清光啦

班撚屌唯有又去搵下個黃絲玩舉報泄憤

希望台灣手足一切安好

以為曾志偉

其實佢哋同你哋冇咩分別
睇人哋啲選舉 指指點點
香港人仲要係今年先識投票

屌 講到淨係得其他資本國家基層俾資本榨壓
明明中國人先係發達經濟體入面俾人榨得最慘

一次性言論自由:(1/1)

分別咪係想扑野既毒撚同埋唔想扑野既太監

成班生番

正

支那係有民主自由架 不過只有一次

寧做美國狗
不做中國人

咱們的主席是一人一票選出來的
你說咱們沒有選票？
屁呢
沒有沒有沒有
看到沒？

有冇人幫手改圖

香港人咪又係咁

睇得多av以為自己識扑嘢嘅毒撚

同埋 連av都唔恨睇 剩係想賺錢嘅毒撚

中國人投不了票，只得投胎

曲到呢

唔肯承認14億人都係呢個世界既少數

佢地會點 叫呢個選舉

到底台灣係選特首

定係選書記

邊個夠譫講台灣選總統

比人閹左點做毒撚啊
而家班太監一邊睇AV,一邊話扑野唔好

我地都叫做有得投下
蝗直頭冇得投
0步同50步 都叫冇咩分別？

全世界都豬閪，只有自己係正常人

佢地幾時有得選

台灣省領導人

唔通支那冇當我地係二等公民？ 好撚笑

寧做美國二等公民，都唔要比你班支畜生番食左香港

台灣地區領導人個種打飛機既功力真係世界一流

香港都有班人猛咁話民主都唔係咁好
又唔搬去新加坡住

佢好撚寸，敵人嘅錢更加要賺，但唔會跪住嚟賺

成班閹豬閹人屌鳩人唔識扑野真係笑到碌地
自己連投票都未試過 學人講民主投票制度

仲有香港人渴求民主，支那人甘於為奴，分別差好遠

中華跪族

佢哋一向都係叫台灣地區領導人

最撚柒係 你哋一直有得投
但今年先撚至識去投呀 仲要大大聲講出嚟一啲都唔覺得羞愧

我諗起 亞太區男歌手

15號雜總就要好似死狗咁同美國簽 貿易協議phase one，咁有骨氣唔好簽

真心膠？

我真係好想快D睇

為錢奶共就真係冇骨氣喇

要武統之前參咗兵學摺被先啦

我見到微博佢地係支持菜英文

因為想窮死台灣再統一喎

不能投票 只能投胎

笑撚死我

叫佢哋快撚啲打啦
講撚左70年啦！

「像養豬那樣」
隻支那豬講緊講緊佢地自己

怕什麼？驚撚咗你啲武漢肺炎傳過嚟呀企開啲啦支那種

學跳舞先啱 咁先可以舞統台灣

太監唔比人屌西

超大班自幹五成日話步兵唔重要係炮灰所以解手軍單兵裝備差
希望佢地俾習大大徵召果時記得自己講過乜

你講咩呀？？？

四十年前有打過金門架！

不過打金門都打輸啫

一班無投票權無民主日日俾共產黨監控既人

日日幻想自己係世界民意

🙏🏻

香港人retweet🙏🏻

好葡萄牙

奶共就最有骨氣

冇得投票咪投胎lor

唔好話人地無得選，佢地有得選村代表，你唔滿意選票上既人仲可以自己寫名，只係選舉唔透明無得拉票無得辯論，好撚民主嫁

國難中醫失蹤 粉嶺開槍殺手足 防暴進入英領土執法

係咪已經麻木哂, 習慣哂
可以唔洗理?

摺摺下被就俾美軍炸撚死啦

push

親北京
Pro-BJ

見到有幾隻蝗係咁講,台灣人自己的選擇,要自己承擔後果

其實又關你撚事咩

咪就係

加拿大邪惡資本主義腐朽國家

竟然叫晚舟保釋軟禁

冇返個251天都唔敢叫自己文明

牆內人嘅智慧有時真係估唔到
不論好壞

濕鳩綜藝節目就有得你投啦

支那人下跪

快撚啲武啦，陳水扁講到而家

無桶台灣9898

叫美國射支核彈過去炸佢老母小粉紅啦

湾湾一群无知的白痴，皿煮能当饭吃吗

第二日就喺微博求助俾黑警勒索，政府強拆

最冇骨氣就係奶共

其實佢係咪話嗰啲新住民？

不嬲都有越配、Cambodian, 泰國人同埋陸配

但我又唔覺好多喎，可能我留得唔耐

支那人真係好撚racist

有骨氣既去搶釣魚臺
搶返俄羅斯偷既失地啦
支那人

點解佢哋覺得自己喺中共眼中唔係豬狗呢樣先好笑

屌exactly 係支民嘅普遍諗法

1949 準備到今日，打得未。

葡萄到
夠膽就上網打中國一人一票選主席啦
人民代表大會 但唔係由人民選出黎 笑死唔笑死

俾班廢人打下飛機啦
到聽日又冇得討論台灣大選要跪拜習大大喇

佢地話武統唯一原因就係想解放支國

宣布3020前收復台灣囉

佢地知道自己係韭菜
佢係想人地都要成為韭菜, 因為我地同佢地唔一樣
好撚自卑架班人

蔡英文已經4年 窮咗4年 要幾時先成功

你睇錯啦
係20020年

可以講，臺灣反中共派大勝，支那匪吹佢唔漲，就會攞香港嚟發泄

香港人會更加比支匪逼害

sad but true...

係咪掉轉咗
明明佢地係放棄咗獨立思考同尊嚴

賀瑞普謂，中國是一個懷有「巨大怨恨」的國家，和西方民主國家往來時，強加自己單一的世界觀，不將他國政治人物、藝術家或商業人士視為社會上獨立的一分子，偏要認為他們代表國家和政府政策。

支那人想投票? 玩返狼人啦生蕃

屌

一個極權shithole同一個冇王管嘅shithole

兩個都閪架啦

你會揀邊個

去選班長就有你份

一等洋人二等官三等少民四等漢，三等都不配

支那人最鍾意玩狼人

唯一可以投票

笑撚死

🏆成就解鎖

每次出新機
賣腎賣埋買iPhone係邊個國家的年輕人

答案 中國人

誰說我們中國沒有民主

年代向錢看拎維尼公仔抽獎

大陸仔有冇直播主奶野

其實香港人都好關心呢場選舉。。。但自己都無得選

唉，口頭勇武

唔講啲咩，攞返金門馬祖睇睇先啦

再退一萬步，海上加空中封鎖都要啦

唔做嘅話唔好講嘢喇

中國式民主

係，所以我都唔mon點票、選情

香港人呢？

武統？要講多幾個世紀？

小英快啲宣布成立台灣國，激9死班支那人

叫你地領導人家屬返晒中國先算啦